1_blinking_switchEj2

EJERICIO 2 - GUIA PROYECTO 2

Titilan los leds verde, amarillo y rojo al mantener presionada las teclas 2, 3 y 4 correspondientemente.
Tambien los leds individuales del led RGB titilan, para ello se mantiene presionada
la tecla 1 junto con la tecla 2, 3 o 4 correspondientemente.
